#
 
ตัวละคร
เพศ
ทางเลือก
บวก
เสื้อผ้า
ทรงผม
จัดจ้าน
The
 
Sims
 
#
ปกติ
เกม
ข้อจำกัด
เรื่อง
รูปร่าง
หน้าตา
ทรงผม
เสื้อผ้า
เพียง
ชาย
หญิง
เท่านั้น
แม้กระทั่ง
เวอร์ชั่น
ล่าสุด
ก็ตาม
จนกระทั่ง
วันนี้
ค่าย
เกม
ประกาศ
ทลาย
กำแพง
เพศ
เกม
เวอร์ชั่นอัพเดต
ผู้
เล่น
เลือก
ตัวละคร
เพศ
ทางเลือก
สามารถ
เลือก
เสื้อผ้า
ทรงผม
หลากหลาย
ยุคสมัย
กระโปรง
สั้น
ดู
แฟชั่น
ภาพ
ที่มา
The
 
Sims
 
The
 
Sims
 
The
 
Sims
 
The
 
Sims
 
Kotaku
 

